同男朋友講黎完m，佢都無反應

次次都係我提出

要有咩反應？

下次同我講

荒謬
男人有m

唔明 你想有乜反應？

你都黎完m啦 佢又唔洗埋單

佢同你講佢屙左屎你會有咩反應呀？

佢同你講我眨左一下眼，你有咩反應呀

唔通出面有人餵飽佢

同佢講未黎m應該會反應大D

平時扑野都已經係我主動製造機會
兩個星期都無一次
成日諗 大家放假前一晚可以一齊過夜
但佢就從來無想咁做過
我知如果我提出，佢會應承
但連爆房都係我提出既話，真係好無癮
而家講到咁明佢都無反應
你係米已經唔鐘意我

stop pretending you're a woman

米你老鼠米奇咩

我餵飽你

GAY

你個閪太臭掛

你扯起先 佢自然有反應

賤過做雞 做雞都有錢收。

你仲要主動逼個男人搞你，知唔知醜

我一黎完m就好想含撚 滑嘟嘟

仲要主動都無人理

撩左啦
成日借d倚摸佢 話想睇下
佢叫我咪撚搞...